警隊半年人均月領1.4萬元加班津貼

立法會財委會討論公務員加薪建議，政府提供文件首次披露，今年6月至11月半年間，警務處平均每月領取紀律部隊逾時工作津貼的人員約1.1萬人，總開支約9.5億元。

按數據推算，過去半年，警員每月平均領取近1.6億元逾時工作津貼，平均每人每月領逾1.4萬元。

睇到好撚嬲
市民俾錢請人打自己輪姦自己咩玩法？
一齊罷交稅養廢人

為咁少錢可以做狗
啲黑警真係cheap到...

1.4萬*6個月=每個人呃撚左8萬4千蚊..

大sir拎大份d
藍衫應該幾千一個月
為左幾千一個月搞到周圍比人杯
其實無咩好羨慕

直情應該罰佢地錢...
9萬蚊，令自己做過街老鼠，冇哂朋友，黑警嘅智商真係得負數

都唔係好多姐

咁少都咁博命扑頭 係咪爭落好多街數

萬四蚊要我出賣良心
仲要做過街老鼠

出面吹到散仔出 8皮一個月
原來只係平均出多皮零野

6個月加埋呃撚左$84000...每隻狗

之前嚇屎人
以為一個月出10皮
唔好咁啦大家

不過會唔會有機會D狗拎多左錢
對外公佈就細數D

又不過，之前有SOURCE講狗隊高層知道冇咁多OT錢可以比
只可以當假咁比番D狗代OT (其實呢D先係正常公務員處理
一直都係以TIME OFF/假期代OT)

ot大份一定去高層果度,散仔應該得幾千蚊就可以出賣良心

一個月8皮同半年唔夠9皮差好遠
開頭我都以為好撚多，原來得咁撚少
但輸撚咗成世，諗起都on9
8半幾，去幾次旅行都無咗啦
同埋8皮4係平均數，高級一定拎多啲
即係大把散狗出得少

不嬲都係 150h OT 之後補假 , 之前有 post 講話 OT 無上限補錢 , 月月出三糧

可能用文職拉低條數
班狗講野一個字都唔可以信

今朝睇到單新聞慶到依家

之前仲講到一個月成六位數

區諾軒對警隊領取逾9.5億津貼開支感震驚

警隊過去半年領取逾時津貼開支涉9.5億元，議會陣線立法會議員區諾軒對此感到震驚，認為有時警方的行動並無需要，例如立法會大樓外站崗工作等，批評香港已變成「警察城市」。

他又指出，如果以社區重點項目計劃撥款計算，有關開支足以在全港一半地區開展眼科或牙科檢查服務，或在西九龍興建三座天橋。

對於當局稱，財委會已授權財政司司長可以追加逾時工作津貼的費用，不設限額，區諾軒認為財委會不應作出授權，形容猶如開出一張無限額支票，民主派未來會採取所有手段阻止和反對。

講緊平均就呃到好多人。你試下剩係計防暴加薪再除防暴數量，肯定唔只萬幾。

逾一萬幾呢句，就好似低至兩折咁。加十萬都係逾一萬幾。

咪計左11000人

薪級點48以上無OT 錢